有咩長期病患？

長期病患只是包裝

類風濕性關節炎JJ